蘋果日報 新聞 20200504 星期一

蘋果日報 新聞 20200504 星期一

頭條

鄧炳強明知僭建 照租風水屋
林鄭曾提點高官自我檢視僭建
首個物業借到盡上車
入住寶能閣官運亨通
高層醜聞不絕 PK立會遭質詢
警目無法紀 泛民誓究責
林卓廷質疑陶輝瀆職 促廉署徹查
「民宿」年賺31萬疑逃稅
雪糕筒「巧合」標示泊位

================

要聞

14日零本地個案
袁國勇倡鬆綁
「戴口罩睇戲唔食爆穀好安全」
母親節零訂枱 食肆促准一桌八人
短缺三個月 政府擬全民派罩
公僕今復工 圖書館分段開放
全球確診資料
最近新增確診者資料
武漢肺炎疫情最新發展
梁福元農莊 職員除罩穿梭
無探熱放酒精 防疫完全鬆懈
購物點逼爆 限聚令名存實亡
多人行山受傷 飛行隊四日出動54次
黃店蝕推優惠 冀港人有骨氣
網民抵制 喜茶八分店執剩兩間
清算師踢爆 英監管局證非當地執業律師
藍絲女主控涉虛報資歷
曾任職律政司 市民投訴排山倒海
四人毀連儂牆 警拉街坊
疫情阻重建 削公屋供應
社署簡化程序審批綜援

=================

港聞

8.31速龍襲擊片段消失
港鐵CCTV不齊全 入稟者促解釋
譚耀宗：引國安法立23條都係辦法
律師會選理事 民主派六人出戰
西環集中營：
黃圈越搞越旺 西環誤判急發炮
刑滿出獄 聲請遭拒
殺人罪越南船民 從囚籠走進囚籠
香港殯儀館冧8米假天花
連吊燈跌落大堂 幸無人行經
六男械鬥 菜刀劈至甩柄
偷拍狂三影夜歸女裙底
【港聞專題】民政總署使橫手 陰乾區會
硬推小白象 拒聽民意錢照批
打壓政治表態 與警聯手攪局

===================

國際要聞

金正恩甫「復出」疑振軍心
朝「突襲」哨所 韓射20槍還擊
金正恩右臂遺疑似「通波仔」疤痕
金與正坐兄右邊 顯二號人物身份
無恙回歸 特朗普稱高興
美關島再部署B-1轟炸機

================

兩岸要聞

效力毛周鄧 見證中美建交 紅牆第一繙譯 冀朝鑄去世
「六四令人恐懼如文革開端」
周一絲不苟 鄧當繙譯透明
爆江青貼大字報激基辛格
「無根一代」文學代言人 於梨華染武肺病逝
五眼聯盟：華毀爆疫證據
《人民日報》圖卸責 稱法有「未知病毒株」
新華社樂高動畫譏美抗疫不力
台名醫世家夫婦 肉身護三子同葬火窟
台軍機疑遭惡意干擾誤飛大陸

=================

國際新聞

自爆狂吸氧氣踏出鬼門關
約翰遜：醫生曾準備宣佈死訊
英研解封 小學擬下月復課
多國致敬 地標閃耀抗疫英雄
拍片嘲總統被囚 埃及導演獄中亡
指拜登性侵 前幕僚認投訴不明確
委內瑞拉監獄暴動47死75傷

====================